啱啱係地鐵唔見咗個card holder......

平日覺得連登有愛 無諗過今次到我..

啱啱係荃灣線地鐵車頭果卡度唔見咗個白色 coach嘅card holder

入邊有啲證件 學生證身份證果啲 同埋有兩張貼紙相同鎖鑰

有冇人見到

幫推